真正嘅靚仔係 戴唔戴眼鏡都一樣咁正

有鬚加粗框真係好正
最重要係唔算好深視

第二個摩牙

最重要係靚仔

同一個人

真正嘅靚仔重要有音樂才華

重要唱john mayer 嘅歌都咁好聽

Lm睇罵戰

真正嘅靚仔係著普通衫都唔覺得薯

眼鏡+大隻=完美

真正嘅靚仔食飯裝可愛都冇違和感

唔駛gel頭都咁靚仔

佢又真係幾大隻㗎

剃光個頭再講

冇錯
真正嘅靚仔唔gel頭都咁靚仔

咩髮型都靚仔過你啦

留名

真正嘅靚仔係著迷彩都咁可愛

真正嘅靚仔係玩模型都唔覺得毒

好想陪佢去白金漢宮

真正嘅靚仔重要有埋身材添

邊個黎

潘皓偉 好似係

有啲似吳彥祖

真正嘅靚仔係有二撇雞都咁正

Yup
但唔點解有負皮

好正

我係巴都覺得佢幾型

利申 非Gay

好正真係
真正嘅靚仔睇博物館都咁有氣質

後面Oasis

我哋香港男人真係唔靚仔都要有返身型 成日俾女人睇唔起

好想同佢去富士山

Layover

真正嘅靚仔係鬥雞都一樣咁正

真正嘅靚仔係普通中學生髮型都夠做

男都覺得靚仔

邊個黎 真係好正

扯扯地

真正嘅靚仔係去完馬會都唔覺係賭徒

真正嘅靚仔係著背心都咁正

真正嘅靚仔就剃光頭都咁正

講咁耐其實乜水黎

係男都覺得好正 磨牙
好想幫佢含

追po 啦 可愛台仔一名

依個樣有啲似金城武

好似有d矮
不過五官輪廓真係好靚
好想含

真正嘅靚仔係扮毒都一樣咁可愛幽默

幾型下

不過好似有d矮

好charm 好凸出

好鍾意四眼靚仔

有啲似劉華

真正嘅靚仔係扮老師都似一位穩重嘅老師

真正嘅靚仔就係好似我咁

係靚仔

利伸：非基，純欣賞

真正嘅靚仔係陸軍裝都咁正

真正嘅靚仔係戴鴨舌帽都咁型

啲毛生到上肚臍

想含?

七天中的希冀 想畀佢吊起

好樣衰

你憑咩噉講?

真正嘅靚仔係著住畢業袍係更加型棍

禾靚啲

真正嘅靚仔係著lab coat 都一樣可愛, 兼唔薯嘜 重帶點清秀

黃種人就係醜，講完

收皮

似daniel 都話樣衰

高鼻，眼大，雙眼皮，全部係偏白人特徵嚟，
面對現實啦

Oasis
扣分
不過扣完都98分

可能真係有啲矮, 係咪人地太過大份呢

有冇170

幾歲

咁憑你定義佢係咩人種?
可以見得拋句黃種人就斷定係黃種人?
收皮啦
東亞人種混哂血㗎啦戇鳩

所謂純黃種人血係有深輪廓
只係東亞人混咗其他部落嘅血統先變成依家咁

gay

又唔算話好細粒
可能有

好靚仔

好想畀佢攬住

真正嘅靚仔頹look 都仍然畀人覺得係靚仔

好撚妒忌 點解要貼靚仔圖去remind我自己樣柒到爆永遠冇人鐘意呢個事實

真正嘅靚仔著鬆身西裝都咁可愛

樓主係邊到搵到佢咁多生活照
淨係follow左佢ig 相唔太多

Fb
Wei hou pan

微整形又同係你講咩

好想同佢一齊同oasis合照

微? 點睇到係整,重要係微呀?
學生相都po 出嚟有咩位係執過?
見到係好天然囉唔該

中學時期已經咁正

啲光暗搞到個樣好似p落去咁

好想同佢一齊扮鬼臉

呢張真係不得了

有d似華仔

真係幾正
覆post果陣望到自己個樣
覺得好唔公平

係咪新加坡果個gay佬大叔

人生真係好唔公平啊
天生靚仔受盡人青睞
搵工都易過人

好似我

有幾分似吳彥祖，但睇睇下又似劉德華

好想同佢坐

想同佢一齊溫書

真正嘅靚仔係扮海盜都一樣咁靚仔

透到少少肌肉喎

普通人一拍埋佢身邊即刻柒多幾成

整就一定靚咩

我都想整

真正嘅靚仔係永遠都唔會成為你男朋友

做咩成日睇呢d天菜喎 睇完好自卑好想死左去

睇到心動

似吳彥祖 = 屈機
完
洗鬼講咁多咩

嘩屌，又靚仔又識音樂又大隻唱歌又好聽，生活仲咁精采 係仔都想比佢屌

贏咗

樓主個靚仔係咪gay 架？

真係幾靚仔

呢兩日做乜柒咁撚多基佬

好似好矮

男都覺得佢靚仔

利申：非基但想幫佢含

認真gay gay地

點先可以被呢啲男仔屌

想狂吸佢條撚。吸到𠽌𠽌聲，呻吟聲出晒黎

死GAY佬